{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048219",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "통영 일루아펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 もし人数が追加される場合、ペンションに予めご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室できず、この場合は払い戻しできません。 ペンション内ではペットを同伴できます。 しかし、特定のペンションではペット同伴入室が拒否されることがあり、この場合も払い戻しはできません。 チェックイン時間とチェックアウト時間を守ってください。 客室及び周辺施設を利用する際には、毀損や紛失の責任はお客様にありますし、これによる損害賠償の責任を問われることがございます。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は許可されず、個人的な炊事道具は持ち込み禁止です。 また、客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ご予約いただいたペンションではオーシャンビューバーベキュー場をご利用いただけます。 ご利用の際は、個人炭やグリルを持参することはできず、火災にご注意ください。 ペンション周辺には沙谷海水浴場があり、車で約15分の距離です。 ペンション内部はワンルームベッド型とツールームベッドルームになっており、便利で居心地の良い雰囲気のためにインテリアが施されています。 海岸路ハイキングやドライブを楽しむことができます。 また、海辺の散歩や海釣りもできます。 統営ケーブルカー、海底トンネル、韓山大捷祭り、ダルゴ公園、統営水産科学館、パク·キョンリ記念館といった周辺観光地もあります。 この通りは車で表記された通りです。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "人数が追加される場合、ペンションに予めご連絡ください。基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを同伴できますか？",
            "answer": "ペンション内ではペットを同伴できます。ただし、特定のペンションではペット同伴入室が拒否されることがあり、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "はい、チェックイン時間とチェックアウト時間を守ってください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用には何か注意事項がありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する際には、毀損や紛失の責任はお客様にありますし、これによる損害賠償の責任を問われることがございます。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理や炊事は許可されていますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は許可されず、個人的な炊事道具は持ち込み禁止です。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "他の利用客への配慮が必要ですか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合の対応はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用について教えてください。",
            "answer": "ご予約いただいたペンションではオーシャンビューバーベキュー場をご利用いただけます。ご利用の際は、個人炭やグリルを持参することはできず、火災にご注意ください。"
        },
        {
            "question": "ペンション周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "ペンション周辺には沙谷海水浴場、統営ケーブルカー、海底トンネル、韓山大捷祭り、ダルゴ公園、統営水産科学館、パク・キョンリ記念館などの観光地があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 560,
        "QA": 601
    }
}